救港出路..

就係輸出革命、聯合陣線，令中共內亂。所有講咩「令運動失焦」、「顧掂自己先」o既等同要孤立自己，根本就同中共封鎖消息o既手段無分別，就係要令抗爭運動孤立無援 ! 千奇咪再上當 ! 尤其係盧斯達呢 D 鬼 !

Help push

Good pt

場仗未打完架！五大訴求未接納，一眾被捕士未釋放，林鄭未鞠躬，盧偉聰未落台，外國戰線啱啱先開始(在此向攬炒巴致敬)，現階段邊個同政府對話邊個就係鬼！

繼續推

推

push

鬼你老母咩P牌仔

你連5點要求都唔搞好先，你點同班支那人講？佢咪又係覺得我哋好普通咁搞事遊行暴動

重點都唔搞清楚，要中國內亂，首先自己嘅爭取要成功先

你一日未成功，點樣吸引其他地方嘅人去跟你一齊做啊？根本呢樣只係其中一樣可以做嘅嘢，但唔需要擺到最優先，同埋傳播呢之抗爭，最好就係同西方講而唔係中國，中國根本就係封鎖曬呢邊嘅資訊，成效有限

屌你老母仲喺到亂咁話人係鬼，

你自己咪就係最大果隻鬼囉

你要做自己慢慢去尖沙咀日日做，自己組織人去做，更何況今日都已經好多人做緊，我亦都唔反對咁樣做

但，人嘅精力有限，本身向西方傳媒散播香港發生嘅事已經好難

真正會令到成個抗爭孤立嘅，反而係你不加思索就指責其他人係鬼嘅人

「5點要求都未搞好先」，咁你憑咩搞好 ? 憑咩贏 ? 你答到我咪收皮咯～

咁你憑咩向中國呢個資訊沙漠輸出你所謂嘅革命就可以搞得掂？

輸出革命嘅前提，係自己都要已經成功革命

屌你老味自己都未成功，走去輸出一個未成功嘅革命，喺其他人眼中只會係一個失敗革命，唔會有人跟

你係咪連咁簡單嘅道理都唔明？

去做，冇問題，我唔反對，好支持咁做，
但佢唔係唯一嘅出路/方法，更加唔值得為咗佢而放棄原本一直爭取緊嘅5點要求

義士烈士用命同血控訴返嚟㗎，呢5點要求，
唔應該由佢俾呢啲嘢sidetrack咗

都係果句，你要做嘅，唔反對，自己組織自己搵人去做，

呢度愈指責其他人係鬼嘅，只係得你呢啲連尊重都冇嘅人